咩導致開唔到電腦？

岩岩好地地打緊機
打打下就無啦啦自動熄機
跟住再開番既時候個mon就話咩頻率過高
然後我就以為太多塵啦，跟住用隻手抺下，
最後而加禁開機 淨係聽到平時開機聲，
Mon mouse keyboard 本來有光，但而加冇光了
求解答！

攰喇 你比佢休息吓啦

無電到咪無囉
火牛 、插蘇、底板
是但聞下有無𤓓味就知乜有問題

其實我覺得應該係底板

24歲人係時候放棄打機了